大家千祈唔好亂咁玩火加麵粉同奶粉，會塵爆的

【粉塵爆炸】15年台灣彩色派對塵爆慘劇 導致15死484
傷

如果啲麵粉唔小心跌左地下，千祈唔好點火啊，會爆炸！

會team kill

痴線 炸到手足點算，不推文

呢個難度太高
濃度要好高 房外好難做到
台灣果次係因為游泳池凹位先爆到
最方便一定係爆水魔

早幾個月咪講完

樓主咪撚咁搞笑啦